【嚴寒返工返學】料市區連續兩日7°C 北區或3°C

冬季季候風補充來襲，天文台預計華南未來數天早晚持續寒冷，市區周日一（4、5日）早上均低見7°C，跌至嚴寒水平，其中周日的預測較之前再調低1度。至於其電腦直接輸出、未經人手修正的分區氣溫預報顯示，屆時新界將再低兩三度，其中北區的打鼓嶺或連續兩日只有3°C。
寒潮過後，天文台展望下周中期本港日間氣溫會逐漸回升，日夜溫差較大。而一股偏東氣流會在下周後期影響廣東沿岸，該區漸轉多雲。

極端天氣好恐怖

大交合又要冚家剷

濕凍

屌你天文台食屎大

較到咁撚凍 天文台正仆街

大埔撚表示凍到仆街

上水村民表示好撚柒凍

我已經凍到落唔到床 放過我啦屌

條囡幾靚

天文台長,我求下你,你調高返D溫度啦,眾所周知,人體正常溫度係37度左右,你較到個天氣得果7度...咪玩啦,phycisc都有教啦,eneregy lost to suroundings呀,差成30度真係會凍死人架

尷尬到呢⋯⋯

想飛去外地避寒